如果有一個list你可以block一種人 你會block邊類人？

kpop撚

此post已完

sorry ching第一下就出左大絕秒左自己

波台狗

三毛